依期一齊旺，大家唔好jump! [44]

以後black list

2.5/3 大 bye9bye

3:0輸得心服口服
下場再戰

西亞狗好撚唔正氣

歐聯 巴塞拜仁盤 有冇同路

冇12碼唔識入波

1.43 2.5/3

好野 3:0

same road

連豬

連輸兩豬 等車仔拜仁

艾阿恩我屌你咩

兩架大船 有去無回

以後亞冠唔撚洗買客隊

笑死1.43 2.5B開唔出

我買左艾雷恩

拜仁讓2/2.5 驚佢留力下場

希拉爾奇蹟反杯好嗎

呢兩日主隊好撚爆7爭氣

亞冠幾好賭

盤就淨係買上盤

入球大細買半大

平手盤買高水個邊

點獲會買客 都好多次教訓了

今日3連豬 前鋒 勝利同柏斯

艾阿恩垃圾波
前鋒9號 永遠offside 射空氣
10號扮有技術 係度拖慢哂 跟住就出波 但D波永遠比哂對手解圍

買左半全場

法甲點買好

4:0plz 70倍買左30蚊

1點半 客盤 有冇同路

客隊反底

幫你頂

幫巴打加油

法甲求推介

5:0 買左10蚊 250倍

今晚想收手了

幫你加持

岩岩同主隊教練通左電話
90分鐘4:0

幫巴打拍定手先

點半有冇水

客盤

130 主

亞冠幾時派彩，趕唔到下場

我都係跟你搵食

盤仔有冇水

90 3:1

個半鐘啦等

原來係補時俾人入一粒

仆街原來打錯電話

西亞佬真係好撚多呢D面子波

艾阿恩唔撚要面

迪安FG

YES 要埋2.5B

3:1得18倍 買左30蚊 不過5.7倍-1 買左60

鳩HEA等歐冠了

唔影響三分先叫面子波囉好冇

LM

求撚其了手足

沙維朋友隊

歐冠我訓了

唔知點hea到3點9

弱者先咁早訓

買0130叫到0330抖15分鐘開波

我係弱者 反正唔使追數

多一粒就小左3百

歐冠有場角好想買

要睇埋個陣

車仔個場？

落去食個m記先

拜

打埋個飛機

迪安gogogo

估唔到紅咗個
艾斯迪格拿都入唔到第二粒

買左拜仁1.5半大

驚班廢中前半hea9

拜仁讓得太深啦

屌你老母亞冠唔撚派點賭啊

客好似好勁
買左主fg 補唔補好

諗住過完年會好啲，點知都係針哂，諗住買埋依注就又抖一排

好記得上輪西亞落飛就贏 今輪

客勝 客Ng la

比D信心

迪安fg

2.5b

客8%勝率

點解亞冠個場仲未派

唔知幾多場冇贏過😂

邊有咁快

訓撚左 聽日先派

仲未入波

On9 m記成撚日電腦更新唔收八達通

兩點都未撚派on99

法甲...好難入

仲未入

派錢啦屌你老母

你老母臭西

1點半完 2點10分都未派到彩?

係咪準備清盤?

唔信0-0 覺得有2-3球

同感, 即場大波已入

亞閪盃不嬲兩三個鐘先派唔順可以打去馬會

2隊痴撚線 鳩傳鳩射

第一日買亞冠？分分鐘歐聯踢都未派

不嬲兩個鐘先派啦 屌都冇用架

1/1.5大入？

講番先 有即場反而正常 無就幾粒鐘啦下

不乜撚野嬲啊，派撚左啦，岩岩幾場都唔撚洗兩個鐘啦

咁都屌

唔好咁激動

賭到short咗

屌完做野係快手D

即場係正常 其他一個鐘至兩個鐘呀

好過輸到SHORT左

咁好氣係度屌 打去屌馬會
幫我追埋佢派

好威威

岩岩報左驚

佢淆底即刻派左

係喎

法甲快d角大

實大 兩隊好撚博
除左射入網 咩都做到

迪安上呀

1球都有掛

個龍門起高d應該有

要攬球果種高度

迪安

迪安收皮

1球都冇要針了

出界用手拍番入場

我個入球細

比球我輸半

巴打睇緊？無入球點睇

英冠有冇水

疤出左陣客了

驚有12碼

搏下雷丁

入番200 1/1.5細

兩隊垃圾 係就和撚到尾

屌你老母 即場0-0不如咪撚開

跌到0.5/1

入啦屌

唔會一球都冇掛

入埋0：0先

60分鐘 1球中龍

70之前應該主有一粒

中龍果球好似頭十五分鐘

車個陣笑左
無敵防反

60 分鐘已經禁低賠率個d 同常好鬼，應該有1球

兩隊交手未試過0:0

唔撚好呀

係時候打nba
迪安

話左車出3-4-3

柏度金章安世3

寫係541？

講真 不如咪撚開賭啦 0-0

有無人有心水比一場半大我？

車半場1:0 拜 半場4:0

車

自己諗

買細波算

0:0 super兩隊一齊降班

REAL?

我買左

信念

拜個陣痴撚線

大波?

上盤直屌

YS

0：0完場呀

比球啦 屌你老母

2球啦....

屌你老母快撚d入

冇波入踢黎把撚呀

腰斬啦

好似得我一個撑0：0

Feel到主就入

0:0不如唔好踢

我都覺 80分鐘後主成日有1粒

好彩柱

一到5倍即all in

0：0和波super

手持主盤+和波

客入

呢個時候講d咁既野

集氣主隊啦

客盤和

求客入

好撚緊張

等客高水下隊高水補飛 咁樣就不敗了

巴打可以go了

541

英冠想買維拉 米堡 錫菲聯

00開乜撚野即場

等緊ng

大巴車

有冇LINK睇R聯

冇買有線168咩

好撚抵睇

冇呀 唔係成日係香港

就黎6添

客隊入未呀

法甲準備入

已打電話

小心打錯

1:0

屌你

報假分好好玩咩

好入啦迪安

1球啦屌你

冇波入都打交

歐聯車仔串拜仁

好波一球都冇

痴撚線 法甲龍門細d?

迪安入返球先啦屌

$10買客Fg

哇屌 主差D

頂住呀0：0

比球12碼主隊啦

主8了

入未

唔該唔好加時絕殺

主比粒

主能夠

絕殺啦屌

刷咁撚多角偏內依場冇即場角

主入未

拜好好j 不過怕佢只贏兩球就收皮

撑住撑住

今晚歐聯 車盤 有冇同路

不過有啲後悔

巴塞442要踢死人了

點解

針

兩隊垃圾

腰斬了

0：0完喇 好感動

有冇巴打派 all in左

無鋒陣

車狗個陣主守 前峰沒高佬沒人hold ball
即係俾人㩒住打

上盤啦

加上疤個中場 想運個波上去真係難啲啲
除非車狗超水準

0:0
今日大波連炒3場

輸到得返300

竟然唔出基奧特頂爆對面

求LINK

Same road

因為0：0少少地賺番200

拜仁讓咁多 得唔得

防反夠啦

我避左佢算 讓咁深

今日賭乜就輸乜，買左車狗，歡迎對家

比錫唔係咁廢

屌

超大注疤

米堡反底盤
拜仁上盤
車仔下盤

兩場角大算

疤盤
比錫盤
普雷斯頓+1
費列活特 和

你唔講100% 好似易啲中

又黎

英甲大波波

仆街啦呢鍋..

買唔買車盤好呢

睇好疤同拜

拜盤
維拉
森林

其他冇盤 焗買主win博一博

傳說中既 賭神excel

無限all in

車盤gooooo

唔係嚟㗎，鳩打

巴塞拜仁gogogo

我轟

半大

巴塞fg

世三 勁到

比錫rc

比錫鏟單刀

拜半大

保連奴咁都唔入

車仔個大巴陣究竟可以守到幾耐

車仔天神送角 屌你老母呀

咁樣刷1角

比錫盤點頂
賊船

拜仁你打多個都仲唔撚456佢

最後會輸兩球 唔驚

拜仁快啦

拜仁半大

刷角

比錫達斯密到

拜仁0-1

自膠 red card

轟呢邊好睇好多

買拜都唔會睇拜啦

咁又係

轟塞哂中間, 疤都係老鼠拉龜

拜15mins半大ok?

拜打多個都入唔到波，假到呢

有冇link

拜一球都無

金章安

仆街 又比拜呃錢

安

成班廢中

韋利安

過氣大帝

又一次低過兩倍嘅半大都係開唔出

冇乜入球能力..

拉哂去打把應該要 係到hea

All in 埋最黎300美金落巴塞
準備跳樓

仲all 師兄有無睇場波 轟打得唔差

拜仁好有鑊既味道

唔好意思 想問下盤巴3*1咁樣係咪斷咗

係都車落轟

車fg抵屌

前面3個

拜仁垃圾到

安又中柱

金章爭緊d運仔

拜10

拜而家先入

未開已經買左 而家等跳樓

快半大得唔得？

2018仲買拜 笑

巴快入啦

左右柱中哂

係，第一關就斷了

我轟又幾對板

仲慶祝.. 拿拿聲汁波開半大啦

要轟fg好撚過啦

車d射有威脅好多

車刷角

安同我射撚爆佢

呢句最岩聽

拜早d發力唔撚得既..

快d整多隻角先啦

廢中廢老未熱身

屌你老母
唔洗全部對家
唉，唔撚賭

怎麼可能

洗唔洗出水比你

唔撚刷角都係要屌

拜對家+3買得過

仲要fg, 反cup機會都無

半場波膽1:0 兩次中柱

車主勝屌得過

踢多個都踢到64波咁，拜狗完場兩粒走到半格都偷笑

全針

10.5 大jump得

都係繼續訓唔玩即場了

低水半大永遠出事屌你老母！

即場買咩好 想睇波 咩都冇買now

轟 no goal

拜 11.5b

如果想買大呢 角大o唔ok
唔賭細波角小

呢個我都諗緊

必中

巴9.5 jump

必中
有咩玄機

10.5b jump

必中佢就唔會買5舊啦下話

刷角呀

半和2x1又豬

半3全11冇事既

都無波賭啦

即場

買車都唔買巴啦

Qpr 降班啦 屌

巴fg

拜20

繼續啦拜仁

車快刷角 差你角大

拜狗有冇機會開到盤，車狗可唔可以守到完場

仆街轟唔刷角

刷多7個丫

比錫下盤凍過水

一定屌角

快手

10.5b既表示絕望

諗緊買唔買車fg好

4c

繼續唔好停

下半場巴禁得好犀利

巴禁轟清返出去角

角角角

拜入多球，車刷多6角

又係個D㩒屌唔入

巴狂刷

5c

刷刷刷

拜同巴塞快啲入波啦

6c .. 狂刷

拜仁 -4c

安終於入

真係車

車！！！！！！！

巴仲唔刷角就食屎全隊啦

巴唔係要輸丫，快刷角

法比屙尿

All in左巴塞 屌佢老味巴塞

英冠咁多場大波係簡左場維拉

車fg cashed

俾多4c我

一齊屌佢刷角刷到追和先啦

垃圾巴塞 廢車都守唔住

今日好撚勁啊

屌你拜仁唔炒456

岩岩貪心 無買車ng 買左1:0波膽添

拜仁入未啊屌

落底啦屌你老母 拜都3:0

車8.5b足水入

3:0

巴塞起下腳好嗎

車差你4c

車會人多球

拜仁刷角

入

巴狗玩撚完未 刷啦屌

車x拜可以cash?

可以啦 巴狗腳都起唔撚到

疤刷啦

金章安勁到呢

完場先GEL OK？？

追和俾我拎翻半格得吾得

8.5b有無人入

on9 big gay清出去嘛屌

有 all in

快刷

買咗車疤 9.5角細

Agger
唔好做gel撚

屌佢老母成日係中間妹下妹下

有機巴要攻

刷多兩球起碼可以補飛

8.5b

6c-3

巴狗太撚急

巴塞真係唔急 好似當自己返主場食撚硬

messi

屌你輸粒咁即派膠波

8.5b針得？

角

1：1

要刷了

1-1

疤cup呀

妖

成班企撚哂係到

比人gel到和

和和氣氣好無 刷C啦

拎住作客入球 真係慢慢打啦

-3角球 巴入多粒

Cup佢啊

和都是撚旦啦整多4個C黎啦

串左拜讓2 同疤客勝
cup啊

成場打得咁好整野派膠

我串左9.5b

拜11。5角大
應該jump得

連角呀

巴塞入多粒啊

7c

-2

車仔加油

sor 唔撚係

針得

疤爭氣d啦屌
拜狗都4粒啦

輸球咁既波 我屌

大蛇料 角大all in

車巴快刷角

岩岩入$300 又輸淨$100 係咩玩法

拜仁停左幾耐角

又唔撚刷角屌

8.5b重注左 決定撕飛

咪撕 7c

轟7c

仆街撕左 用膠水得唔得

7.5 8.5b 等收錢 認真
未驚過

義海價回收

拜狗畀多粒

9.5呢

我都未驚過 飛已撕

same

不如比錫入番粒 買左4：1 @12.0

是但一邊刷到做一年球迷

@19買左

我寧願比美欺屈機都唔想咁樣輸

屌 咁都冇C

轟一係入多粒 一係刷

雷丁可否開大，5x1 差一關

球證食角

2場都入左角大

買左morata黃牌有無錢收?

拜狗好波

召喚連C雅了

拜又goal..

拜又識刷，巴

拜仁跪求比多2角

又要追數了

球證收左錢?

作客對轟點同

成班影帝唔撚刷

飛都撕埋了8.5b

拜再goal都冇意思 轟-3c

屌你老母拜 5:0冇半大

7.5收錢先 幫你叫埋8.5

-3C都冇EC了

Cup佢啦

轟疤比多一角

真係想打自己兩下，咁多場英冠開大，單單買中維拉大

拜入多球啦，開主其他

1.65

唉冇角

車角大收皮..

加幾耐

完啦屌

巴塞輸波唔刷c 屌

唉有個車盤好過冇既

有作客嘛屌

角大齊針

就係見佢落後重注左8.5b屌

真

以後唔買維拉

要追數了

求追數料

車角大穿拜
好撚揼春呀屌

On9我個高水車主勝

7c ft
追番少少亞冠

想買半主

盤巴求水

求入group

Jump了 拜狗角細

點估到打小個

仲諗住巴落後刷角追8.5
唔刷

大波炒哂 大角炒哂
好彩跟到盤巴場賓福特

拜主其他-1
轟 7.5b -1 2.5b -1
雷丁 2.5b -1

乜撚都差少少

針！

讓太深

米堡
拜仁
轟

一陣有水？

轟都叫半格

想入谷

車fg
車+1
車主
拜-2

屌手多買左疤

屌 多得基斯甸嗰球

好在拜仁嗰場
過多左關

發覺個撚個入完疤都好撚識做戲

公道講hi到少少既 不過好似就嚟斷腳咁就多咗

拜x車盤

最後100 美盃2.5b

3串1左 不過好彩拜仁盤買多左d
繼續支持

羅沙好廢

次次訓過龍冇跟到就中

羅沙下半場入波啦

我針定先了

8:30有冇心水 得翻$200

主啊入波啦訓矖身啦

盤仔3串1差羅沙 幫幫手啦

羅沙加油啊

羅沙上呀

羅沙加油入佢波

盤巴朝早有無心水

G持

早晨巴打們 一齊集羅沙

羅沙贏唔到既話
戶口就得返0.93

琴晚場艾薩恩真係世界級

吾贏我就得翻0.72

吾你老母

一齊上IFC

吾你老母

就係依場搞到我一頸血

我頭關改左拜盤

快少少入波啦

斷估無痛苦
8半2串1半大

一切都是運

羅沙依場買左900

買左3000 輸埋清袋

絕殺啦羅沙

樓上兩位巴打

molamola

羅沙針

玩咁大

絕殺派

Jump !

串左羅沙
上呀！

Lm

lm

1.65都開唔到

咩事封盤

完場？

輸左啦 主隊都無心攻

唔好咁講盤巴

再鋒利既刀都有 盤仔支持你 繼續gogogo

輸曬冇錢
815下盤 祝大家贏錢

加油

靠你執左好多 小小失誤唔會嚇到我

下盤

唔關你事係我自己黑得濟累埋大家

830角大

8302場半大 有幾多買幾多

0830全大

一心急就得番1k 盤仔今晚繼續加油

同路

琴晚輸到嘔
今日準備第6回計劃

有無聖地牙哥

有 盤

有 自己戶口冇晒錢叫朋友幫我住先

00 8倍

一齊屠狗

對左加油

尋日比佢地搞到好慘 破產

堤格雷斯2/2.5大

Fined

Guned

琴晚拜仁主主串疤和客

6c

半大上樓

琴日輸1k

11.5s

琴日豬到得番200，今晚要靠盤巴了

半大jump, 全大準備jump

上半7隻角，有無人追12.5

11

me

堤格大波go go go~~~~

客快入

堤格雷斯2 more

聖達菲生生性性入多2粒唔該

呢d 波入完就唔攻

堤格雷斯正垃圾

下半場一開波無耐 就10c

未完嫁

高追13.5b有無機

4角 all in

一入就停C

客出唔到線都驚唔刷

聖達菲我求你 入多一粒都好 買左你波蛋架

客入一粒啦

支持

唔得喎

唔入都要封你0

無事既，半個鐘

-3c

-3 屌爆佢

補個14.5s 邪下佢

10/11我都得架

要求唔多
15c
20/30

第比你中角球

聖達2:0

20 goallllllll

21

最好就30

2:1

屌2：1 啦

追翻1粒啦吊

派ok? All in 咗客隊

4射0射正 rip

Gun

做咩咁衝動買客 往績聖達菲作客都射爆佢

2:1 追番球得唔得
唔想針

盤巴仲未訓？

中楣

停左10分鐘c

gun了

30

goalllllllll

入多粒全格

覆完你 準備gun時見到馬會封左盤

請立即 開始刷c

唉 針

針了 得番200

唔撚理

玩即場

啲角

聖達菲盤

差1粒角

You caahed

有冇人派100起機 要離場了

仲買垃圾日本仔?

堤格唔撚入

堤格開唔到大 等亞冠算

比多1粒角我啦

櫻花十世球迷

結餘 0

我$7

堤格畀多球輸半都好啊

幾角完?

11.5s頂咗半個鐘

下半場啲角 咁都豬

好彩 嚇死我

屌你老母買左11.5s 以為輸撚硬點知頂到

0:2

估唔到頂得到

大波輸半

我都係

總要信

仲有半個鐘，入多球吧
入我就落街跑步

好過冇晒

琴日拜狗一場角大輸鳩哂

客一紅咗我即屌角細

抖夠今晚再黎

盤仔
Fc 主勝點睇

今晚見 保重

未派彩冇錢跟

休息好今晚再出發

睇好主場比面追返球，加油呀大波

0-3開心

300上2000落返100

無問題

0:3 大波集氣

屌你老打飛機啦

差唔多 上到4000而家落番800

輸死你地老母做雞

身子要緊

輸死你

7成輸比亞冠

11 點點睇

盃賽一向都伏，小注開心下算

多倫多啦

黎吧 83' 1:2既節奏

堤格雷斯開到大就買上盤

就係買大細 琴日贏得一場
輸埋100抖下先

0:3

最後一擊 多倫多盤串克雷w

大波已死

多多盤

有就有 冇就冇

角就咁多

呢度係咪個個反手?
見你地買乜都輸

2*1
急流盤*施馬win

主12m

人有三衰六旺 場場中就唔駛返工啦

多倫多有冇出基奧雲高

墨杯細 X 多倫多

有

正啊1：2

多謝六寶

2/2.5大

11:00 急流半和

買左多倫多了

跟下盤仔先

急流fg施馬fg+1客w

多倫多-1

多倫多買即場算 落大雪 唔知咩玩法

嘩2:2

2：2

找數，落街做運動
返黎再R計傾

個入球雙咁樣碌番番黎

3:2呀笨

哇
再快d
買左1.2k先黎豬

要左多倫多大波

同路 希望上200反身

多倫多無即場

Mud9

琴日豬哂比前峰角大 今日追數

屌你老母報假分晨早流流都要幫你開年

多倫多客勝上到兩倍就入手

一到凌晨 命中率又大降

邊場1:0?

蒙特雷 1-0 多拉多斯
dklm冇開盤D人報黎托

蒙特雷

有冇人有睇知多倫多咩情況

多倫多又落返飛

盤巴有冇心水

多倫多不敗

盤巴保重呀

多倫多讓半球咁多

保重身體，過兩日又凍翻

仙道巴, 光明巴,
昨晚作戰後咩環境, 有無贏

等足水入1.5/2大

墨杯半細收息

主fg

輸曬

輸左場半主, 整左條2串1 就訓左

多倫多應該細

3K上30K 第6回
1. 柿谷曜一朗 被換出 @2.1

希望兩場00完啦

復出第一炮就買左克雷塔羅大波
jumped

玩呢d..

3K

我最有信心都係角同特別事項

贏左幾多

多倫多FG

比人屌打緊喎

第2回贏既錢, 第6回係LAST一注了
輸埋就平手

無錢第7回

第2回贏左15K. 補返1,3,4,5回之後得返3K

今回3K最後一回?

墨杯2.5S收得錢 推落櫻花

同盤仔一樣2串1$30

係 留返下個月

有機會開到嗎
豬死了

轉頭再入200 補下飛先

跑完返黎，各位大蛇咩環境

買左咩?

屌你狗會，仲未派堤格大波

11 啦
求下你反cup la..
戒賭真係

今朝啲錢買晒堤格大同聖達菲即場11.5細，咁都贏有啲運

多倫多 大波

之前亂買針10K 最近跟下買下先回到4K

有冇人要咗急流fg

我了

呢到

半和 中

聽到大波都驚

1/1.5大升左水

星期6.

玩返盤算

多倫個即場企得好硬，應該下一球大機

買十蚊多倫多勝

星期六,日會好啲.

支持多倫多 克雷入番球先

多倫多fg @2.01

今日6點大家齊齊贏

0:1

Goal 0:1

終於入

感覺半0全3

即場大 畀多粒我

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

比多2粒尼

比多粒 多倫多

收錢

gel定全格

456佢老母

主隊準備追和

頂實 細波頂實

閘住

唔好咁快追和 89分先

2邊西隊下半一射就入

克雷差你呀 比番粒黎

即場 1.5/2 B
大大注入

即場真係好似知道客掂咁，頭30分仲係1.9幾

克雷塔羅屌你老母一球都無
仲買你大 食撚屎啦

岩岩以為有機會反cup
點知係比對面cup

快d整番粒先啦

客隊整返粒就有 呢d咁既死閪波

咁就要針了 咁多角把鬼咩

十鳩幾隻角都入唔到一粒你話係咪乞衣隊

仲有冇機會整多粒呢

仲有20分鍾 比d信心先

等75分鐘先追大

no ng 2.5s

馬會暫定受注

買左500 主 ng

希望你中 買左主盤

入多注 1.5/2 S

主隊cup到派第一位100

主隊加油

克雷塔羅大到派100

主隊和到我派一百 cup到派夠200

no ng

唔好咁啦 1:1啦好嘛

屌多粒呀!!!!!!!!

2.5S 頂實

㩒緊no goal就入，好彩

衛到7個人係禁區，可以俾1個人傳中起腳

玩撚完

收錢
小注 2.5/3 B

買得少左個客盤

屌你老母克雷塔law
而家先入有條閪毛用..

屌 fc入多波啦仆街

仆街等唔到75分鐘

贏抽

尼多粒

細等爆

力頂2.5

克雷入未呀 差你呀

堤格場波幾時先捨得派彩

1:0啦

提格雷斯2/2.5大✅
多倫多盤😎
即場多倫多客勝😎
1.5/2大✅

應該2:0細波cashed

hoball 頂住

後面三場跟唔到

2.5S應該頂到了

Gel定la

頂實

頂爆佢

我都等緊睇
仲要照X-ray..

仲唔完

完 差粒

多謝盤仔，回翻少少血

見佢回左咁多跟買左

.

..

有冇人一陣大板X水原